小心星期六日，茂波條撚樣又出黎吠

條仆街熊過六日